依家要諗既係"撤回 跟住點？"

係依家咁既政府底下 就算撤得一次
第二第三次仲會再黎過

所以真係要諗下下一步大家想點
唔係只會重蹈覆轍

追討黑警責任

收回暴動定性，放人

就算比你追討到
keep住呢個政府佢都可以推下一次

如果仲係林奠政府
我比佢放你今次
佢下次都會捉番你

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

就係想講呢樣野

清算香港警隊
成立香港自衞隊

同打機一樣。燃眉嘅打咗先。

幫手宣傳下
我好驚一撤銷左大家就放軟哂手腳

點樣可以係合法情況下組成？
學熱狗之前搞個d熱血救港（一班人操體能）有冇得諗？

咁你依家就打完隻細boss
都可以諗定下一關點過家嘛

要生擒左柒婆先

政制改革，由削警權/特首權力做起，設立民意法

所以可以開多幾個post 引起下討論
趁依家仲有個勢
你知香港人幾健忘架啦

認真討論

你咁快諗定打共產黨
而家大家都攰，撤回完都要比大家回下氣
唔好諗住一氣呵成
更何況支持港獨既一定少反送中既人好多
做好d文宣先啦

林鄭下台
釋放義士
真普選

雨革之後5年回曬氣啦
但係做過d乜
唔係爆呢單出黎香港人仲係鳩下鳩下咁

我覺得依家諗定差唔多

譴責黑警
立即放人
林鄭下台

放人。
問責，上國際法庭。
因國際局勢會不斷變，要做嘅野先後次序亦會變，冇得係呢刻lock定，同打機一樣。
但人一定要放，國際關注個勢一定要keep住，咁先有得打落去。

我意思係要諗香港未來方向
應該何去何從

點樣先係一個治本既方法